新聞訪問"你有冇打算入市（股市）"定義係乜？

牛 or 熊
call or put

700 1478 175......

一直唔明佢地問乜